鑽你老母比狗屌呀

難得放下假，9點比你嘈撚醒左
你老母每秒都係都鑽鑽鑽，你班mud嘴鑽撚到樓下個b都喊埋
on99鑽撚到我張床都震緊呀仆街

當你眼訓攰到仆街既時候 幾嘈都會訓死

好撚憎

班撚樣一個鐘內冇一秒停過
仲要明顯聽到2間房都有人係度玩二重奏